食過一轉中国雞，返唔到轉頭

求屌醒

大6妹好淫

屌你

国產 vagina ... 吸力特強

就好似日本製嘅吸塵機咁

俾佢坐兩坐即爆...

吸走曬啲海龜

食荷蘭雞，有麻香

或食瑞典肉丸雞

我入到嚟.gif

麻香雞

budget 有限，你 J 住先

無辦法，支那雞太好屌，又淫又賤， 洩慾一流。

講心？ 收皮啦支那女人！

人地個d走地雞即刻劏，點同香港個d冰鮮雞冇晒雞味

香港嗰啲死雞瘟雞黎

陀地得ptgf